其實環保好簡單

要環保你班環保撚個個都唔好返工
更加唔好做生意
想環保仲鼓勵人消費??
想環保就去過原始人生活
唔好話呢d 你改變唔到 由你做起呀麻

不服來辯
見到隔離post d 環保撚就興

環保吹

邊個post?